期待全世界ban哂中國出既手機game

到時700跌落100蚊就爽

唔得 我要玩lol

手機game

所有啦，lol咪又係700

is

有冇list?

應該問有無邊隻係大陸無份